生活定生存

每日都唔明生活定生存。每日都冇動力。每次見到車就好想闖出去，之後失憶所有野都可以重新開始。

我生活緊。

要生活就要無視好多野
例如生存緊既人既目光